有冇人覺得香港啲年青人好和理非？

單講今日，今朝起港鐵大埔墟站已經有3個廢老傷人，其中一個仲要係無啦啦拉個女仔出車廂。

啱啱粉嶺又有廢老拎漆鏟傷人。

北角有黑社會，荃灣有刀手。

對比番燒警署（仲要可能係警察換黑衫自己燒自己），我覺得香港年青人簡直係和理非啦。